發現左個扺抗催淚煙嘅方法！

話說琴晚發夢係信德前排，隔離個手足帶左豬咀都頂唔順就累低咁，我就反而無乜事一邊膊頭托住佢走咁。
之後我發現原來佢無食開煙！
但我就係一個資深煙民！所以我得岀左一個結論
就係，食多兩口煙 唔怕催淚煙
食煙好處其實幾多，打完一輪之後可以食口煙定下驚，又可以係好激動嘅時候食口煙冷靜下，最重要就係平時食煙可以訓練到個喉嚨同個肺扺受到啲高温。
順帶一提，連我地革命之父，天琦都係食純駱駝

唔係話教壞你，但真係值得一試

煙民全面進埸

強烈要求物資站要有煙仔派

g持

食多幾口煙 唔怕催淚煙

樓主食開純煙

煙剷死全家喎

咪撚咁痴線啦

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有七萬二千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

不如日日係屋企切洋蔥煮辣炒蟹，再大大淡索，唔洗三五七日既訓練，就唔驚催淚彈架啦

平時發夢都好守規矩行埋一邊食
我地好多手足都食煙㗎，唔好分化

食住煙簽左

有無試過先，食煙我就親身試左，仲請左我救個手足食第一口煙

你支煙係咪林士街請

東海堂

原來大家都唾棄煙民
不過我唔會放棄大家

物資站有煙仔真係會開心好多

煙仔好撚貴呀

次次發夢都食成包好重皮

CLS

平時食多兩口訓練下個肺同喉嚨

笑咗

之所以話食煙好處多呢
好似而家咁琴日又話周街斬人今日又話岀老解扮白衫斬人，日日比政府恐嚇，但我唔驚驚呀因爲我一睇到就點返口煙即刻定翻下驚

係咪玩鳩我，我都食煙，但吸咗兩嘢已經頂唔住

因爲你訓練不足，建議你飯前飯後都學凱婷咁連扯兩飛，下次發夢你就知有幾勁

食電子煙咪無效？

屌 吸水蒸氣咁緊係無用，又無尼古丁
食煙點解會唔催淚煙？
1.煙仔燒果時又臭又熱，同催淚煙類近
2.全世界人都知食煙會生cancer 我都繼續食，用黎訓練無畏無懼、唔怕死嘅精神
所以掉左你支電子煙加入我地一齊燒煙仔

你個名

除左紅萬 其他都係垃圾

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

紅燈完勝紅萬

join

咁食開雙爆珠嘅係咪可以連續頂到2粒？

薄荷煙係女人同gay 嘅先食，應該無乜用

正負皮顯示岀煙民比率，全港大嘅6-7%煙民即係有四五十萬人，我地應該爭取更多煙民嘅支持

咪撚叫人食煙啦 屌

有行埋一邊食嘅叫兄弟叫手足，無行埋一邊食嘅叫煙鏟

即係咁，由細到大咁多宣傳教育食煙會生cancer 會影響到人又點點點。大家都知道有乜危害，而仲選擇食嘅都經過深思熟慮，點會因為我講下就食

手足

其實有個隱藏技能，你唔食煙但買包煙去物資站就可以合理帶火機岀街唔會比狗咬，有個火機係身到時有酒飲方便好多

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

女人👩

咁你買齊裝唔好行咁好了

琴晚又聽到有手足話食返口煙可以舒服啲

物資站仲未有煙仔派

回想中大第一晚係有煙仔派

係有好多人幾條幾條運入嚟，前線至小過半食煙